[有圖]其實我係咪有鬥雞眼?

依個問題都幾困擾我
但係我立體感冇問題，而且我用最簡單方法CHECK
就係開閃光影，D光係眼珠正中間又似乎冇斜視

有D人話蒙古摺都會整到鬥雞咁
但我諗我蒙古摺又唔係太重

到底我係真定假斜視?
去視光師CHECK要比幾舊水，所以想上黎問下先
而如果真係真斜視
有冇人做過手術可以推介?

達哥

咁撚似之前俾人貼出嚟話厹嗰個乸型

係一樣

啱啱想睇返張相 佢話相片已破壞叫你再send過

狗公你對眼係好撚鬥！！！